［文宣組入］衝入立法會道歉聲明

有冇巴打可以幫手寫篇道歉聲明，咁啲人屌入立法會係暴動果陣，都可以話已經道左歉
echo返個垃圾政府話推送中班狗官已經道左歉，可以當無事

道乜歉呀
Block 負皮 上一頁

屌你老母

On9

收嗲啦

收皮la diu

道你老母咩

潔癖都唔好咁過份好嗎

咪撚on9啦屌你

垃圾post

此post已完

道咩歉

道你老母

on9少陣喇

唔道歉 係政府造成

有立會義士宣言已經有正當性 唔應該道歉

道你老母，道歉咪即係推翻做過嘅嘢，咪撚on9

On9仔

道乜歉，有做錯咩？我D fb 少少藍fd 都話唔同意咁做但理解
利申：仲用fb 嘅典型廢老

派小啲膠當幫忙

唔好覆 俾佢沉
ps 道你老母

道你老母歉

道你老母歉啊 CLS